[I/A] LAST IDEA ラストイデア (52）沖涼都要開po

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

好慢

火野麗? 咁熟既
邊位巴打

洗緊頭

42LV 卡次元之穴 點打好?

Q&A呢

綠色係咪路人 秒訓

行巴斷左線 仲打唔打

80 場 死靈兵
1震
死靈杖

演巴我彈咗
你打完再開叫我

想問有咒攻略未
轉轉有無得裸轉咒
個招草人係乜攻擊加成

玩劍火盾頂唔順
開多隻轉轉轉算了
順便解埋咒

上個PO有巴打問嘅火盾咒

51弓 10000攻 3千4耐 係咪有排都唔洗打咒

你地都Auto 咁我都Auto算

繼續屌se 老母
60升到65 仲未出

唔需要

因為Q=新手
A=老手

我23:00後先再打

邊到有勁盾刷

門前個位巴打呢

已lv80 仲係無野岩用

聖5 行巴入

打 你開？

地城
門前（物理耐性）

Ok

唔見

做乜鳩有個日本名得十萬傷咁過份

有冇冰2鍊團

重開左

有冇巴打刷龍2/3可以carry我

點完剛力 硬到......
輕鬆屠狼王

雙斧冰 定 雙斧鬥 好用d

呢粒野喺邊到有得打

咒耗唔耗魔
洗唔洗學火回魔

完全唔見

入

聖5仲有無位?
利申 無咒職

咒

對翼d材料係邊打？
有無日文網係整合咗啲材料

比人秒入左

佢仲未問完

刷左3日聖域得3件彩裝, 仲要係垃圾...垃圾SE

任何情況都唔會考慮火回魔, 除非你本身要玩火牆

玩起上黎點 爽嗎

秒訓

我想問咁多位巴打死靈裝要刷邊關

簡單版死靈, 一開波鋪好個壇就BBQ

地下世界個黑色石巨人要咩裝打佢?
死靈要唔順要轉火雷法,但佢D死人狼仔成日衝埋黎打死我

我每次重開game都要down 個1xxx mb。重裝都唔解決唔到
有冇巴打知咩事？

岩岩開左

換部機就得

要答

唔係會比人ban

唔識日文 其實咒啲技有邊幾招勁 同埋係咩效果

其實守護神如果洗到加3lv 魔防心得好似都幾勁

仲揾街場

單刷一開波入場>稻草人>聖域>無敵>收兵>火牆
兵死左就補兵, 見血突然倒水就位移技, 稻草人CD好即駁

換左都唔得

一陣完左預埋你

詛咒有冇AUTO?
我指放公仔

咒係要打到第幾關先有?

會9放

你部機唔夠位

隻公仔會尻放

咁我打住其他野先

會AUTO
位置麻麻

斧盾咒 嘅咒應該點咩技

好

左一二右一

街場好慢 唔係人人都有咒 有冇咒巴打一齊刷次元4打料

有位移技

下. DUM左佢買部新機都唔得?

但有2gb位剩都唔夠？

盾招0CD

點解個個都整兔耳仔

發生咩事，2連震

唯一一隻一打到唔洗考慮即賣既野

斧雙咒呢

點點技

唔該巴打

我好快會回歸死靈既懷抱
等我

2gb 影張相冇左啦點會夠

沖緊涼唔洗開暖水 帶部電話入去就夠

想睇先開驚阻住
新手想問下依兩個有冇用
自己用緊個杖覺得幾好用
推圖打左個手返黎見幾勁想知賣唔賣到錢

震呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

50lv 雷火盾 過唔撚到咒術boss

45lv 火雷盾 打到 5 2 係唔係刷聖域?

比條撚我

有冇震到

型

手動火杖
你隻手邊度打返嚟?

屌到我依邊震未

正常 升高少少lv好d

屌到我震未

呢場就震

45火斧刷咩好
教會得40

有無巴打可以 帶刷 聖域5?

想搵件有MP獲得既法師裝都幾咁難

我都係火雷盾過, 鬼火+火牆企定帶
不過我個陣好似73LV

今日震咗一下only 仲要廢裝

新手入門40呢轉轉
路人場見到個78呢

推到3-5-2跌左

比撚我呀

全民轉咒 OK?

掛十場 冰3, 有冇咒職一齊打? 最好唔好即訓

改名？

點滿？

我愛莉莉

仲有最後一場

放花灑前面變滾水

岩岩條龍5倒水咁
係邊招咒搞到咁

我依十回唔震嘅話 今晚11點大家打地城都唔會震

好似都唔簡單 入場做咁多野
死靈世界第一

大家都係手動, 我覺得簡單過刷骨戒嘅

雷冰雙刀好，定雷冰盾好

幾時會有冰用，啱啱打到5-3

汪！

唔一定要爆骨介既

有 手動咒 但係會死

我屌你老母 又守護神

咁多位巴打 我第三章都推左一半 但我都係見唔到邊到開第二角色我認我弱智可唔可以教下我邊度開

斧頭

下個PO改名話下個版就改廢唔好轉咒

點解無得用右邊

出5個箱都無個震

我屌撚死你老母SE

死靈: 除左我之外都係垃圾

你咩名? 我而家開? 最多炒車姐, D路人我搵番斧咒盾應該都無咁易炒

咀咒IDEA 1 已卡

鞋

屌SE 全家 琴晚到依家 無震過

39級踏入人生既第五章，好滾動

有呢件傷害唔叫爆炸 但我覺得都對得住隊友

AGREE

唔撚刷住

至少有隻手套洗下屬

我8次5星都唔係出鏈

60場死靈 得4金
屌你老母se
又搞過啲機率黎？

我要鏈啊你老母

賠償啲水刷晒啦你老母

神裝

好似好勁 有咩用

如果係協力嘅話, 基本上放到稻草人就得

想問 一共有幾多章先爆機？

爆戒係要d骨死左先會爆？
咁太硬咪收皮？

暫時5

屌撚死SE老師

謝 巴打

自動發動 每格一陣會放幾條野出黎連住啲骨
係中間既怪都會扣血

好撚難聽

我單刷先會開壇, 開壇係為左唔死
協力就剩係稻草人+火牆冇其他野要做

屌SEEEEEEEEEEEE 全家

我終於發現火法可以點樣Auto 啦
只要課金火杖 + 課金火副手 再加一堆5星就可以同貧民裝轉轉轉一樣Auto

睇黎3－1 要搵吸血裝先過到

敵がかなり強くなってきたと思います。
ただ火力を上げる装備ではなく、HP吸収がついた装備などがおすすめです。

單刷協力都係起勢卒mom

乜鳩課金杖副手

呢件點有

肯震未

3火球火杖 + 5星副手火貫穿波波

未

咁大家一陣11點都唔會震

隱之家地城

火雷盾轉詛咒 是咪應該火雷咒

兩件都冇

會唔會未入場就死左

火盾咒

仲有9個字 就可以睇下自己有冇得移民歐洲

有無咒刷狼3 I love se

算，都係玩死靈

有無巴打想十連龍2

想問下 依家玩緊劍盾斧 遲d會轉盾斧咒/冰
31lv 2260攻3700耐 想刷把5星雙手斧 應該刷咩關?
打到3-2-2但未卡既

係咪開

Ok 仲有無

屌你老母雙橙，打擊，第二次喇

去龍5刷齊70lv頭手鞋再搵冰3覆桌

地城黑科技救世

等我2分鐘

震呀屌你老母SE 出條炎褲比我即刻課2PACK

洗屬,求集氣

有得震都唔滿足 難為我呢d非洲人一日都唔震一次

準備11點先震

試下震我

一刀斬我千鳩幾血。

Ok -1 狼3要有咒

其實點睇D技係用屬? 斬/打/刺果D

我屌 守護神戒 屌屌屌屌屌你SE

我想問メタル個條鏈除左門前同次元 仲有邊到有得刷

開左?

成個POST都係得個屌字

突刺,唔通真係要我轉弓手玩

未 巴打留名

點解同人打10場3-2-1得2個銀箱
之前自己打明明有好多箱,同埋連隻王都唔見咗,我記得明明有隻王

又武器on9 我要防裝 鍊啊

玩死咒是咪刷塔4??

ME OK LU

唔好浪費時間 等拍賣直接買仲好

等拍賣=等死

開左 留名

有個叫中野一花入左黎我踢唔落手

kezia?

咁多speical都無震

係

星期六FIX喎清

屌你老母se

我怕佢整唔好

我唔想刷平原5，有咩建議

會唔會又要等幾日先玩得

講到你好多錢買咁

點解會咁
唔係應該要刷321咩

非洲人永遠都刷唔到 錢先可以戰勝運氣

狼3 -1 留名要有咒

今場可能要打成粒鐘

大家係時候改名

刷唔刷龍5轉運 ！

可能有人唔識呢 最低價 ff

個個都吹奏自爆戒

中野三玖

龍5無褲

火雷盾應該刷邊呀 平5 定聖域 ?

見到一花即踢

39G

識玩一定係刷多幾粒一開番係咁賣
利申一粒都刷唔到

夠做就聖域

咒左下招技，計咩傷，同埋點用架，我見有人話愈多怪愈高傷？

解咒有幾多關

剛力加防既咩？

想中出四蛇

屌佢老母又卡畫面

你斷左呀?

46lv火雷過左
火精 回魔 MP盾 跑圈就ok

有無人知冰屬5星弓係邊個場出?

又整了垃圾

放就係
直接增傷
乜都唔需要理

其實龍5把弓有無料到

咁多件五星唔整整依個

哪有圖

講定sorry先 up左4張圖
我想問我係咪錯晒.....唔夠打 又淋

hope巴再黎

開左

you re love 巴打係咪打聖5？

藍色果把?我都想知,睇唔明

係 你咩名

MAYA

有無統計一日卡幾多次loading/彈game
利申:一日 8~9次

入左

咩名

糖

我個震動功能好似壞左

今日暫時未卡過,唔知點解

有冇巴打50lv轉轉轉解倒咒?

寶寶HERE?

你自己打都得啦咁高傷

我手機 卡左好多次

呢頭話預收斧
個度出兩把冰斧
唔該晒 萬巴先

係度,打野?

開場未

48lv轉轉轉解左

玩緊死靈都係照放？

正常應該幾lv打狼王？總共有幾章？
卡緊5-5

王關有時會比人連撞撞死
同埋連機好似好運D

啱啱打完咒 想由火法轉斧盾咒
有冇人可以講下要點樣分點...

一把烈空座一把魔劍

你兩個d 地城武睇到我

咩職會有金光係個身到爆出黎？

你都會有 如果依十回震嘅話

想問第2個人點樣可以快升lv？

火？

同第一隻人一樣

屌你點過 3-1
我39lvl 5k攻4k耐, 都過唔到

貼個裝同配點黎睇下得唔得

唔知 我見街場D人出技會爆金光 好型

聖域鏈或者靈氣

依家剩係爭件斬甲同鏈

跟同lv既人協力

睇下闇抗75%?

咒好解過喎 轉轉轉auto推圖都搞掂

有咩用個下？

想問2樣野

1. 邊度有得打腰

2. 係唔係得手套有得吸血？

我大部份4星

試下先

腰可以去整黎用住先 雖然唔知有冇得整未
唔係

有條友有學迷怪

啲怪埋身會彈返佢走

齊5星了

見到 想踢

希望冇金豬關

5星好難keep 全75耐

睇下幫唔幫到全巴條辣殺刷到條鏈先

咒1 -2

可以 keep到50閃75耐
不過冇HP吸怕死所以冇著哂佢地

57LV都黎緊都係得6000攻係發生左咩事

震未呀屌

邊關刷鏈最好

協力4人一齊出靈氣技會唔會相沖？
計最後出嗰個定係會共存？

嬲嬲地

呢度冇人玩過

炒左車

好想要聖5隻轉轉轉火介子

上樓先 轉頭開

龍5-3

祝大家今晚中好爺一齊屌鳩SE老母

終於知道大家講ge震係咩

開緊第二隻人打緊10lv關

應該唔關關事 關人事

幾時幫我刷埋

Lm

鏈呀！！！！

咁講野

4-3-11火雷法要點打係咁死王關

sb se 老母者 地城震

屌SE老母人人有責

我唔貪心 死靈仗

今日如果有人po 地城武
我又中到我就唔block一日啦

我58lv都係得6000

仲有15分鐘 開黎見我

有無人同我一樣個電話壞咗唔識震？

善用瞬移

我想要條褲多D

轉轉轉 60lv 全耐性75% 總耐久33000 未入王城都俾d 法師用隕石秒係咩玩法

拉高hp 吸又唔夠耐性，夠75耐性就回唔切血

Ok我一陣中

我好似未有得整

咩部位有多d吸血？ 吸血劍？

開咩

壞撚左24個鐘啦 DIU

祝大家齊齊中好野

轉死靈啦 ez

地城武

想要多把烈空座

死靈9000耐過王城

貪心到

人唔貪點會似你有兩把地城

我就係無貪先有兩把

雙刀咁脆

Kite住打咋喎我

等10分鐘打完地城再刷門前

又法c腰。。

feel到自己陣間場場震
感覺好強烈

可能真係好d...我唯一一把5星武係死靈斧

變換率228 OMFG

冰崖震親都係守護神 屌你老母

屌你SE 屌你SE 屌你SE

Lv26斧刷呢關係咪刷4就ok
刷20場都升唔到1 lv

型囉 疊馬囉 英雄主義囉！

點埋雷個個減傷盾就成件mom衣咁

斧職去邊度打裝好

有無人知呢件係邊度打

我未岀到條濕鳩鏈大家都唔可以岀

見過我D傷害未

我就係唔貪心所以先有兩把

睇黎大家今晚11點係唔會震 因為我依家仲未震到

祝大家三連彩貓

魔防幾多?

場場都咁

求教
另外想問龍居係邊關

200k dps?

個關好似4x lv

刷極都唔係岩用

專心升lv啦 我到5章都係用緊3星斧

4-5-2

打完地城有冇人跟機打門前4星

30連都冇野hope巴你點做野

7550

你估我想？

得番1枝水

FEEL到一陣到我中

1dps

今晚上我㗎震震車？

我唔知邊度升LV快

新手一問
呢家係唔係只係每日免費打一次呢個？
呢個係一定金裝或彩裝？
18lv純死靈

你雙刀點上咒?

中!!!!!!!!!!!

一陣我開場旺一旺佢

THZ巴打

仲有2分鐘

課到200%就快架啦

中啊

屌定SE 老母保平安

Shut up啊

中！

再唔中斧就棄驚了 屌你

準備

我淨係課左體1
LV26斧有冇建議邊關刷LV

其實值唔值得食100石刷地下城關

想要尾二個關嘅轉轉斧

訓地咒斧ok？

你地11點係打呢個？

用無限嘅石去擊倒你有限嘅運

死盾有冇得玩

門4都訓到?

sehi7sb 3of2jp3wi1

刷左20支水我金裝都無件 d抗性未齊75

點解我睇得明

又星期6維護

各位既每日抽獎抽成點

same

又賠

SE我屌你老母

爆死

又停機3日

課定等退錢

招草人到底點先扣到血

最盡得25％
係唔係應該留埋d 3星裝用......

anyone？

都得

又中?

打落個草人到 d傷害會散出去

唔中

邊到抽獎，岩岩玩無耐

垃圾驚

抽獎

震!

每日免費地城 都係要打

右下第一次100石 第二次200石

只有寶寶陪伴我到最後

震左！

又係你 分手

有冇咁好震啊你班仆街

TG震左

我其實唔係好想陪你囉

唔好貼圖呀

出支垃圾杖 屌

雷法46級去到5-2

震你老母西 場場保底金裝 我屌你老母SE啊

放心 識規矩

升等係打主線？
目前20lv
有冇刷經關？

課完金都係冇撚用既屌你老母SE

求下你出斧

乖,陪下你阿妹啦

地城有

終於打到了

我好想做超特大海豹,俾機會OK?

再見

成個星期冇震過地城

DNLM SE!!!!!!!

屌我第三次斧果關出5星
3次都係垃圾裝 真係唔知講咩好了

然後開始單機

係敵人定自己打

想問下呢隻戒指玩轉轉轉係咪無乜用？ 同埋最後招技係咩黎？

我懷疑中左BUG, 唔識震

Hide Blocked User - 莪芣薚芯

絕望10連有無車

又係呢條撚樣 日日都係度曬裝

完全封鎖左開心

好感動終於爆左機
打咁耐都唔過原來係因為無點抗控
點左防觸電就即刻贏左

個名好MK

真係好撚煩

地城ing

SAME

等車

我都想比人扑 出蓋歐卡比我啦

冰3係咪唔會出雙手冰斧?

食左1400石 又乜柒都冇

大把

祝我出5星武

地城開Ser 到呢家場場 Min Pay

地城先

以為冰2 先會出, 冰3個LIST 唔見左把斧

如果唔小心del左 game 有冇方法可以拎番個ac
利申有課體力包

我覺得大家太過負能量了，應該恭喜刷到5星的巴打
祝福佢，分享下佢的運氣
然後一齊屌SE老母

震咗未

我唔想扑你

未
屌SE老母

同一屬出3隻金豬有撚用咩 3件4星

無貼圖罪不致block

屌SE老母

有無人有咒組合提供
點先最有效率打到隻草人
用斧好似轉唔到草人

屌SE老母！！！！！！！！！！！！！

中左？

就快想棄驚
點解可以咁非

SE你老母被狗屌

屌你老母SE!!!!!!!!

屌SE老母！！！！！！！！！！！！！屌SE老母！！！！！！！！！！！！！屌SE老母！！！！！！！！！！！！！屌SE老母！！！！！！！！！！！！！屌SE老母！！！！！！！！！！！！！屌SE老母！！！！！！！！！！！！！屌SE老母！！！！！！！！！！！！！屌SE老母！！！！！！！！！！！！！屌SE老母！！！！！！！！！！！！！屌SE老母！！！！！！！！！！！！！屌SE老母！！！！！！！！！！！！！屌SE老母！！！！！！！！！！！！！

5月４
14:00-17:00 HK/TW , 維修拍賣

地城終於識震

仲打唔打？唔打我自己單刷算

死靈褲 唔啱用 我5隻角都無死靈

隱之家出褲
仲以為死靈個條
屌你se

珍,如果後日買唔到把斧就棄
DLLM垃圾驚
恰鳩非洲人

-12 OK?

呢把地城槍係咪無用？ 感覺好少人玩槍

開左第2隻角,想問有無快速升LV教學
死靈個隻玩爛左

刷咩

刷野？

聖域

屌ＳＥ老母
屌ＳＥ社長
ＤＯＮＥ

我屌你SE 打經關震 我屌你老母

出靚斧做你隻狗1日啊SEEEEEEEEEE

你刷完條褲先搵我 我繼續刷冰鏈成仙

有冇咒職刷冰3 , 黎個十回散下心

咒 配邊隻職好

我開

震左 但出衫 屌

有我保底

中

刷埋呢場隱家

你班仆街震夠未

地城震左

你開左話我知

中咩

中哂風

無

廢產 盾職用

自己&隊友

唔小心del左game
如果有課過體力1
可唔可以拎得番個ac

呢件比法用定近戰用？

你地有無試過3關都係兔

25lv弓手 2033攻 997防 卡左係 2-11 盾2 到
比隻boss斬幾野就死左

驚搶輸
希望唔會

開咒嘅條件係咩

地城震

槍佬槍, 一般關都會出

第三關咩住個彩色袋

升緊新斧職
拎D石黎開冒險家修鍊場抵唔抵???

又block 一個

hope巴我開左

深夜應該會好D

地城震左!!!!!!

要買兩把唉屌 仲要無野好賣

開左聖5

收到

求解答

地城震左!!!!!

以後11點左右都會見我唔到 屌哂你地老母

麻煩低調少少 刷到裝咪CURRY下巴打 好似四蛇咁 得閒開車帶人 剩係震震震 係想點

又維修幾日

明明日日最後兩關都會開石到800都未撚震過
屌哂你地班仆街

３連special land

點中都唔會勁過4蛇

GW完啱好

我都日日2400石

唔想單機但都想分享震機既喜悅

四蛇我日日都祝你中

LV26斧 1K攻 2K耐
邊關升LV快

維多幾日 送多幾十枝水

震左 屌你老母又係雙刀衫

用死靈係咁卡關
仲要第2技能學左劍 屌

推

個個星期送50支 唔洗課了

呢隻GAME冇5星裝要點玩

有冇人冰3狼2聖域

屌你老母
玩咁多日都未見過 Special 金豬關
地城1件5星都未跌過

全滅,繼續打冰3

我都出過雙刀帽

人地架仔全金裝旋風蠻，75%全抗輕鬆轉啦

大佬在不在

如果把地城斧中左減CD既隨機屬性點算好？

ンテナンス日時
5/4 3:00-6:00（予定）

永遠都唔會係我，玩咁耐連2關special land都未見過

醒起未睇今集

有無得跟

四蛇繼唔繼續

有冇咁多石

屌你老母 升緊新人30LV
係咁震

好感動啊今集

今集講咩？出左街

hope巴可唔可以留tg 聽日返工搵你掛

BILI未見有

唔劇誘

屌 仲諗住on99係度爬文睇死靈裝係邊度刷
點知個個都係每日地城度打返來的

經驗次元出呢把野真係唔識笑，得15等

繼續屌 屌你SE 再唔出弓棄驚

4星夠做
係武要5星

無期望無失望

地城出兩件

到底乜撚野係3連金豬啊

有冇巴打可以比我隻細人仔訓住升lv

又唔震

記錯以為同上次下午維修
屌ＳＥ老母

日日都唔震
真係遲早思覺失調

仲有23.5個鐘d神器就係我架啦

火雷盾 點打咒關兩隻npc

狼3團 有冇人跟 要咒

有無人打龍5

yes

場場都保底 你老母 你老母 你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個時間預定 可能你冇錯
晏就仲維護緊

呢條？

屌，求其拎左把吸血斧去
轉嬴左
搞撚左成日，原來爭咁遠

跟

仲有冇 差1

齊了 全留名

入kezia

決定聽日開始練番隻弓手, 玩弓冰咒, 唔再無腦轉

乜撚都冇 公平咩

ching識玩

屌 睇返琴日集愛回家 老尷症發作

開左？

開左 以為巴打 下場

開新人有無快速升等既方法

50
1 5
8 4

隻斧諗住刷冰 刷裝比自己,點知係咁出弓手冰裝, 係差把五星弓, 不過有咒基本上攻擊力都唔成問題

有無巴打玩咒弓

撞入左story巴個場

請問要點樣提升ST,宜家40級得上限得30ST...打第4章聖域要5體一回,D人一開就十回....仲要成日比人踢,跟隊都唔得

唔緊要！一陣再跟

平原痴場

震呀DLLM 唔好以為岩岩咁樣我就心足

萬五石

碌矛賣得出先有錢買神器,條鏈同出血弓
賣唔出就

出血弓唔係勁野黎架咩

未開800

冰副手同冰戒值唔值兩個錢

請問解鎖詛咒職業要有咩條件 開新人30lv 仲有咩？

火法應該用邊個?

出左把垃圾劍就收皮

SE我屌你老母!

有得出仲想點

其實唔一定出血弓,我有龍5果把
反而想買5星冰弓,前日見到條友用,但唔知邊度打

要弓/杖

有冇人可以答

想要可以點

屌 唔撚識震

盾雙盾職有冇可能拎到大劍 係咪淨係拎到單手劍
有2把5星劍但係冇斧

真係好尷尬愛回家

打佢個關 地下世界右下角開始遊戲

睇黎四蛇今晚都無心機同禾繼續打

等拍賣復活

你都課得幾多

thx 巴打

比200石入hell流刑地
入去幾秒比人電死出返黎

到時件裝個lv都可能差緊30lv以上

in辛仔we trust

毒自去門5十連

卡大溪谷卡到想棄驚

依家唔洗課龍肥
我都課左落呢邊度
不過見到400同800太貴真係唔捨得俾,俾完又係唔震,800石有8條體喎,可以打成百場

係咪應該由斧盾咒轉留做斧盾冰爆機先刷裝好？

強化囉，地城野值得上既

呢個係咪傳說中嘅自爆戒？

要玩自爆死靈嘅話，要點先好？

寶寶龍肥唔洗買月包咩

4星都無 CLS

有咒你仲可以痴巴打場，用冰就可能要靠自己了

死靈47lv，一直都係用3星死靈裝備，一件4星5星都冇
啱啱終於出咗第一件死靈5星裝，竟然係盾牌魔障，而我玩緊死靈+雷+火

好快會轉生

me = never lucky

威啦威啦，好曬呀，show blocked user

我去到最後卡左牆斷埋

行巴係咪last 10rd?

佢加上購買上限,一個月有成3次,唔洗再急住買啦
以前就話MISS一個月唔買等陣要用無就仆街,依家唔會了

答唔係你係唔係拆左佢?

放個草人就最高輸出

我玩轉轉轉卡左關，依家有自爆想轉玩死靈自爆

無錢無石合

畢業

終於到我

龍肥行緊佛心路線，打算停課住
有錢都課落idea先，玩到上癮
我最多開到200就停左

轉轉都卡關我建議你去驗一驗個腦先再決定點

又block一件

最撚屈G是,你隊友越勁,你偷既DPS就越多

好波

個ser係咪中左邪？
勁lag +斷線

一晚block2-3個

有冇人解答到

刷十條體都冇彩係未好正常

有無人打狼3?

幾時先肯出條褲比我

是但啦 死靈都爆到機
有咩爆唔到機？

斧盾咒先易刷裝喎清

食石打地城有無話打邊個最好？

屌

門前成日轉空氣

我意思係, 你過唔到關就更加要用咒刷裝再打

刷左成日門前 一件5星都唔見

求救 好想用把雙手劍

由70幾LV打到80都未撚出條褲比我 屌你老母呀SE

btw轉轉轉係咪淨係食斬擊同物理
打擊食唔食

冇劍職就拎唔到雙手劍喇

成日卡喺嚿石度

直到我棄game果日，地城會唔會至少震一次

玩旋風蠻都卡，咁你玩死靈應該可以棄

再打就出

震件15LV 25LV比你

打狼王未單機過，可以痴巴打爆機咩？

no

下次開死靈

講真係地城正版貨低LV都唔緊要呀

刷埋依九場訓 聽日要6點幾起身做狗

收到風1.03改弱咒

係清得快，但單刷過唔到關爆機

我震左條純白色嘅褲

聽日請咗假睇5月天

改弱完再送粒洗職石比你

又要維護

番多六日先有假放 好辛苦

最近都中 應該今次都會中

深夜 唔關你事

全民轉職

咁我可以轉番做雙斧盾

屌你老母SE打咗成晚未撚震過

改弱埋斧會點

7點幾 我訓啦 由佢自己刷

照玩因為無其他裝

可唔可以講多少少? 例如改弱埋轉

早抖

good luck

我收到風你頭先震 比唔少人扑咗

已放棄

LV26 斧 1K攻 2K耐
刷咩關升LV最好

屌,邊度打返黎

屌 睇一集愛回家要停幾次 好撚尷尬

本身得把鐮刀咋, 好應該出比我

咪又係3-2，塔4個d,有骷髏兵都照計會出

岩岩出左咩

弓

血弓

係, 地城應該係得呢把

好似好勁

開乜都中

咁你估唔估到我岩岩地城有冇中

我3號機56LV斧盾咒可以投胎做弓了
跟住再練4號機斧盾咒

見到有中

到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未到我未

曬裝狗究竟幾時先可以消失係依個世界上

中咗

咩係3號機？

邊到見

中左咩

幾時先識震呀

btw日服驚唔係話只可以buff唔nerf得架咩

SE我屌你老母，爆左2日800石乜柒都無

第3隻人仔

冇講過，只係nerf左要賠償咁解姐

屌 我都係 ON 9 玩到以為電話壞左

無中 仆街了 破咗燈

下 唔係得2隻人咋咩

比石可以多

用石可以開, 最多5隻

你覺得我中左咩

我已經全部app 都mute 哂，只求佢震一下

屌依家先知

BD隻蠻女都nerf過啦，當時咪又係送書，你唔撚記得左

LV27 斧 1K攻 2.3K耐
刷咩關升LV最好

痴到幾LV去無法者之館?

轉咗玩死靈盾咒

血弓打邊關地城出?
game8搵唔到

單手斧

但本身隻驚唔係架仔驚

破燈了

本身唔係又點，你開得日服就要跟日本法例

四蛇打冰2冰3出左2把

弓咒冰定弓咒鬥好
鬥有物防爆擊出血
冰物防高d有凍結

姐係有中其他 我又中呀

話說宜家有埋咒職
盾鬥咒 係咪可以做盾之勇者

十隻盾戒可以戴晒落手指了

咁你不如講下我幾時先打到條炎褲

流刑地三連兔

下年

係咁架咩
諗住係跟番本身係邊到既驚

點解你地咁多3連兔

抵你地城唔震

一次都未見過

刷多5支水 門前仲係冇5星就唔玩了

又中

有冇人用過呢把野

但我震左

召集眾巴打討伐曬裝狗

真係出咗鏈

出咩先

呢支雙色槍應該幾好玩
我覺得可以斧盾鬥玩轉圈刷佢被動
或者試下標槍流

BTW公平咩

機妹nerf個時都有補返d書比你，所以日本驚好興改勁其他野，唔改廢就=唔洗賠

把野好型

今日做乜事, 流刑地又三連兔

冰裝

原來龍居4,5冇pick up把火斧,姐係打返黎最高60LV?
係唔係盡早推主線直接刷冰崖好啲

冇特效普通野, 唔洗BLOCK

我就係因為呢把野 諗緊點玩槍

標槍流 諗唔到其他兩職

78LV了還是沒見到

唔block,負皮左先

街場同人打龍5

隻雷槍弓15萬總合攻擊力

斧？

好彩都有件4星

唔好咁冇大志
再黎 唔刷到件甲唔撚停

我都諗住今日唔刷到自爆戒都唔訓

咁你有排唔洗訓了

刷下第D野先
狼3長期moon住好攰

四蛇是咪棄左驚?

冰2 有無人

有冇巴打睇左公告
話聽日整拍賣

今日冰2
8震
無鏈

8震

無上我㗎車 緊係啦

你下晝都唔係度

呢幾日忙啲 依加打唔打？

唔啦 聽日繼續

4隻斧咒打狼3好似打緊平5咁

問下出血弓巴打

如果同時有兩隻5*鞋, 一隻係有呢招但得刺突倍率
一隻係冇但有刺突倍率
你地會著邊隻

門前4星 10round有冇人join 想要有咒職

好似得你有

想問 40呢 弓手裝邊度刷

冰2我有興趣

3-2震左,一陣就開箱了,希望係自爆戒

冇人訓就係

有無斧盾咒高手ge build可以比我參考下
唔係好識斧果邊點樣點

好好彩冇人訓 希望出甲

無法者 開多人 順便刷裝

跌左把冰弓, 係咪都係火龍好用啲

屌你老母自己一唔係咒職就比人踢

你幾lv我雙斧咒但之前雙斧盾應該差唔多
武要有3神器 冇就火龍先
其他擺耐性%/斬擊%

THZ
我見刷裝有人推 洞窟 / 門前広場

我即踢

開返個囉

睇你同屬防裝邊面多同埋睇要刷嘅怪抗性

點解冇人玩劍同槍

過唔到果關

想問40Lv 弓裝無邊關開多人刷

我玩劍
不過都係轉轉轉

有冇野刷下？乜都打只求震

55lv出血霧個把5星斧數值仲低過 40lv毒 出血斧

又係等拍賣系列

我都好想要狼甲

好型

有冇人話我知 40Lv弓 邊度刷裝呀

nerf 咒之前要刷到

冰弓邊度打,想要

出親都係斧屌佢老母

唔係都唔知點打
未用咒打1都成問題

把斧咩黎?

800幾%斬擊都係斬唔郁咒關呢隻咩game黎咁撚難玩

有無狼3有位

低頭了 劍咒斧 雙防5000秒哂王咁

呢個5星 11點開免費戈次

諗下遲d都可能要玩轉轉轉
而家35玩緊 火劍槍
主升開頭招劍0cd平斬冇玩其他技 auto玩到第3章
但之後好似唔轉其他職 就會好細力

2章明明打到食晒屎咁,一入3章又變番BBQ放題

重開課金玩, 想問下有無水拎

得45,咁唔打了

龍5D細怪廢到捉都費事

1我ok 但唔快

血霧斧數值低但意外地好用 果然係地城斧

唔知 最底有兩招技 打龍5出

貼黎望望,龍5條LIST唔見有呢把,又唔係三連擊

咁你差咩

餓死嘅駱駝比馬大

呢把好似係擲斧兵? 同裂空座有D似樣

55lv火雷盾玩到第好章已經好痛苦唔知d關點過

有無人玩緊火雷

第5章

要相信火法

火雷盾

屌次4第一次震
死靈斧我條鍊呢

師兄知唔知邊關刷火腰？

第二個係點解？

想點先,PO完圖一句野又唔講

pet全屬性傷害倍率
即係死靈既骨or火既鬼火

召喚物全屬傷害UP

+死靈兵嘅任何輸出

應該斧盾技能應該點樣點法,有無高手教下

thx樓上兩個巴打

轉左斧盾咒發現新世界
之前唔夠力單刷狼3
宜家輕鬆

我想問下無法者 3體力 340經唔係特別高
點解適合衝等

轉佢老母

暫時最屈組合點會唔勁

你地d盾技會唔會擺埋落出技欄，除左金鐘罩

狼3團 -3 any 要咒

訓都得?

掟盾做普攻

你有地城斧緊係啦

仲跟緊冰3

4-2 防衛戰線3 點過 D lazer 一野射死我

新手玩火法用邊把好

75%雷耐性

第2把死靈杖黎

有位？

基本上左邊, 但右邊有時都有用

我冇咒職
任何人都唔可以有
快d nerf呀屌你老母SE

轉完劍咒斧 打70lv關秒訓底

擲斧兵

有冇人知雷劍邊度刷

中伏, 比背景把固多拉曬死左

拆得

左上係咪點到3單持雙斧就夠？
飛斧同飛盾是但一個就夠？
斬% 加血 魔壁係咪要滿哂好似唔夠點

我打唔晒

新手火法建議握到邊就轉玩斧?

仲有冇位？

而家開 kezia留名/打lihkg

只有地城有, 地圖上係冇呢樣野

轉左旋風蠻玩下,終於知點解隻死靈成日死,物防太低了

直接玩咒啦

冰3龍5呢D有一個訓都仲OK,狼3有一個訓就打耐好Q多

想AUTO就一有斧就轉斧

轉斧推進度再諗其他野

39LV 死靈卡關,去邊刷好
去到第4章俾人一堆箭射死

平日儲起D斬擊裝同盾,一打到斧就轉LA

坦唔坦係睇裝同副職啫

笑左 原來係垃圾

咁係咪要升火法杖？ 定睇定啲先

一把都無呀 屌
跌親5星全部都係杖

仲有冇人要留位 321 開啦

有冇諗住轉轉轉先, 有就唔洗升, 開荒到有斧就得

轉左咒 爽到

可以留住先,遲下當玩具玩既

有冇人知地城戒指招放草有咩用

無盾好撚難玩

原本死+盾得個千幾物防,4千幾魔防,但轉左之後3千幾物防,4千幾魔防

仲未打完,算了

我主弓

我冇用盾都還好
當然唔夠盾坦但又未去到玩唔到

開左6回 完左上黎叫

你咩職

咒弓here 放完草人就瞓地

條防鏈應該都唔會打到,再打冰3都係浪費時間

雙斧咒

果頭講完炒左

炒車

斧無盾要好似四蛇咁谷迴避先得,唔係秒訓

咒=放公仔 等完場

有冇人知招草有咩用

想問下有冇得2槍流?
要斧槍二刀職?

即炒

Skill tree 點配

Ok咁唔升住 到時有斧就轉職 定直接開第二個人？

追完一個po又就快開新

仲打唔打

5-5-5究竟點過。。。玩左兩條體，狂俾激光炮射死。。。

兩樣都得, 睇你想唔想KEEP呢隻人

今晚唔訓刷冰2

轉頭影

keep就480石?